一人一個遇過最仆街既人 大家幫你小佢

如題。
簡單講下條仆街係乜水 點仆街法

食左人地隻豬之後就即刻飛左佢

專呃蝦條 柒頭食女神級 男人做啲野同仆街冇分別 係背後說三道四 扮晒無辜令人地信佢 人前人後兩個樣 正仆街 好小家 邊有男人會咁小人？佢已經搞到佢女朋友同個fd就反面 反面既原因係因為個男人 之後個男人仲可以厚面皮到wts個fd叫佢唔好再騷擾佢女朋友 仲要係用命令既語氣 其實關佢乜撚野事

而家市面上好多男人都係咁仆街！
要帶眼識人

比人溝左條女

利申 個男仔識左都有7年

扮基食女嘅仆街

佔中果陣食左十幾個黃絲處女

佔中拎左幾多野食同水返屋企